點解診所啲姑娘高質過護士咁多

經過見到佢哋著短褲返工

中環返工班姑娘真係J出血

差咁啲嘢

差咁啲野

Fake Hospital

診所啲姑娘
要求唔高 又唔太辛苦

護士妹妹們要返shift 係咪會殘得好快？

示意圖

留名

姑娘係讀書唔成既mk妹組成為主
護士就係比大陸人話係狗 抹屎抹尿既厭惡性行業

個個戴罩

人人都做得？

我見濃裝狗多

日本妹嚟㗎
屌好撚正
加埋頂帽

我以為啊姐做多
好少睇西醫

屌咩 一早又要打j
邊到有得買

我愛❤Nancy
我愛❤雨琦

學歷的分別

有名你叫 姑娘